Zij was dat eigendom en was allesbehalve absoluut zonder geneigdheid voor het feest.
De Coles drukten zich zo uit goed - er was zoveel echte aandacht op de manier van het - zo veel aandacht voor haar vader.
"Ze zouden de eer hebben gevraagd eerder, maar had gewacht op de komst van een vouwscherm van Londen, waarvan ze hoopten dat het Mr. Woodhouse tegen zou houden lucht, en daarom hem ertoe aanzetten om hen eerder de eer te geven van zijn bedrijf. "
Over het algemeen was ze erg overtuigend; en het wezen bekwamen zich onderling hoe het zou kunnen worden gedaan zonder te verwaarlozen zijn troost - hoe zeker mevrouw Goddard, zo niet mevrouw Bates, zou kunnen zijn hing ervan af om hem gezelschap te houden - Mr. Woodhouse moest gesproken worden in een berusting van zijn dochter die op een dag uit eten gaat dichtbij, en de hele avond bij hem vandaan.
Wat betreft _his_ Emma wilde niet dat hij dacht dat het mogelijk was, de uren zouden zijn te laat, en het feest te veel.
